[八奇思考]班藍絲廢中廢老同班ig打卡抗爭撚都去哂英國，咁香港某程度都算光復咗

話說想同班BNO撚講，撫心自問你自己係真係好撚危要走定食緊移民饅頭喇，識人次次有風險嘅event都笠水，又扮到好撚黃，算，都理解，每個人可承受風險唔同，各自努力喇咁，屌你而家BNO一平權就想拍拍籮柚走，真係危你就一早著草喇連登post BNO討論全部講緊英國揾工生活點，屌你真係危到著草仲得閒睇揾工點點點咩付出最撚多嗰班就全部坐緊或者保釋候審，最需要走嘅走唔撚到profit比哂班出賣下幾代令我哋suffering嘅政治冷感收成期港豚香港搞成咁撚樣係因為你班撚樣無盡過公民責任議政呀，唔差在屌埋19年6月前無撚理過香港政局嘅人，屌你老母呀BNO逃兵

如果你係BNO勇武手足就自己衡量風險，要走絕對支持，sor唔係講緊你呀後排裝備撚，講緊你真係前排做過高危嘢嗰啲呀，撫心自問喇屌你老母，你自己對唔對得住手足呀逃兵

bno L